如果想做政府工 20歲 早婚有冇問題？ 純粹想問

求師兄們解答 唔係做狗🙇‍♂️🙇‍♂️入境姐 勿插

九唔搭八

唔明你諗乜

大把人結咗婚先考紀律部隊

不過而家仲想入嘅，就算唔係狗，你都係仆街嚟

咁都好問，不如問埋生唔生仔